屋企自己蒸燒賣，鼓油有咩好推介？

用過果 d 現成甜鼓油，煲仔飯鼓油
辣椒鼓油都唔係好得，
就係爭個鼓油，有咩好推介

蒸魚鼓油加蒜蓉同糖拎去煮

淨係食萬字，食咩點左都有食魚生嘅感覺

標題都幾押韻, 有點文采啊

美極

李乜記甜鼓油，去大x活拎

叄拾士多果枝

咩嚟

太懶，懶整

本土悅和醬園嘅老抽色澤味道一流係老抽唔好買錯，煲仔飯重好

錯哂，日本仔野唔岩中式野

當日式燒賣咁食

有無人知渣哥啲鼓油同辣油係咩牌子
好好食

屌你成個post 冇人打啱豉油個豉字

我以為我先係記錯果個😭
點解個個都鼓油

真心？

認真你便....

燒賣鼓油一定要自己較先好食
有人鐘意甜到仆街，有人鐘意咸
不過参十士多果枝真係ok既
同埋佢啲燒賣同和牛牛丸都幾正
利申，和牛牛丸食過一次，好撚貴，但好濃牛味

鼓油

鼓油定豉油?

終於有人講
悅和係黃到發金嗰隻黃

係街食燒賣魚蛋 d豉油辣油好好食 有無清知係邊隻

笑死仲以為自己記錯

甜豉油+辣油+沙律汁

咁根主開po講鼓油在先，無理由掃佢興走去講豉油，唔使咁認真

push this
30000 thx

燒賣同辣油有無推介

正到

邊度仲有得買李錦記辣油 周圍無晒
想食返細個7仔燒賣個種cheap味

要加雞粉

咁你有咩牌子燒賣介紹？

話打錯鼓油嗰究竟幾多歲

之前有個巴打介紹 Sogo 果隻鯊魚燒賣唔錯
去 Sogo 唔方便近近地街市凍肉鋪陳記都 ok
之前有巴打介紹咩金龍都好食，
不過係果 d 網店買，一次訂唔到噤多野冇試過

呢排好多呢 d 新會然 post

叄拾士多。唔錯

加埋佢嘅辣油同炸蒜

煲仔飯鼓油

豉勵
鼓油

之前煲仔飯豉油係最正，近期出多隻海南雞飯豉油都可以

反而想問有無黃叮叮點心推介

食開陳記隻日式燒賣
用煎pan落少少油
慢慢煎，煎到發脹（同炸燒賣分別唔大）
再落少少椒鹽

蒸燒賣就落自己較嘅鼓油
上網見人教
1份老抽，2份糖，3份生抽，4份水
我自己鐘意甜d，糖落2.5份
岩岩呢次用淘大頭抽同老抽整，一般
下次試第二隻鼓油

我都係食參拾士多果枝

巴絲們有無好食燒賣推介？

淘大甜豉油

中國製不了

酒樓嗰啲甜豉油其實唔止淨係落咗糖， 應該有落埋其他料煮過

甜豉油加啲麻油同辣椒焗一焗佢
不過最正其實係健康工房個隻杞子豉油 唔知邊度有得買

南海鼓油幾好味

燒賣咩牌子好食
豉油加辣椒油先好食

留名
自己用蒸魚豉油加麻油加糖 但較極都冇街嗰啲咁好食

ABC豉油

留明

lm

Lm

悅和有隻辣鼓油幾正

係咪買燒賣成日會落嗰個

我點喼汁

我落759辣椒醬加普通豉油

點開麻醬

Aeon 賣果隻 綠色包裝
食落有咬口 無魚臭味 好正

麻辣鮮露

on9
燒賣關中式乜撚嘢事
係都係港式啦

李錦記甜鼓幾好

大陸頭髮鼓油

呢位ching就心水清

甜鼓油+雞尾酒

收返埋啦新會然
直必腸

豉油

估唔到豉油都有要求，用邊隻味來做基準先?
我淨係知用普通生抽會太咸
我諗個底係無咁咸既老抽/蒸魚豉油，要有油(e.g. 麻油)，同埋加糖甜甜地

蒸魚鼓油
想辣加辣椒鼓油

好味
不過藍店
不了

💩👎👎💀👎💀💀👎💀💀👎🤜💀

班新會然係要衝出黎柒

豉油同燒賣有冇黃店？

有時d 鼓油好食到會思考 究竟係食緊燒賣定鼓油

試下甜豉油加幾滴辣鮮露
有可能係你想要嘅口味

如果惠康唔藍嘅話
佢自己出嗰隻龍蝦燒賣幾好食

萬醬園啲豉油唔錯 可以一試

"叄拾士多" 黃架wor

叄十士多黃架啵

有無人知出面舖頭燒賣嗰啲辣醬邊度有得買？加埋豉油真係世界級

同路用緊叄十豉油

煲仔飯醬油幾好👌

普通生抽加糖加油，煮滾就OK

係
其實佢啲燒賣好普通 落左佢啲豉油升級左幾倍

我都好想要返支

真 冇得輸

佢點會係藍呀

整鼓油黃嘅有悅和醬園
賣鼓油同燒賣黃嘅有叄拾士多

悅和一般糧油舖會唔會有

清食pizza落菠蘿定珍珠？

新會然，仲要二百幾個正皮

係咪荃灣街市果間? 我記得果度有間本土野黃到金

聽人講咗好耐黃店叄拾士多好食 一直都懶得去買

係，好多好嘢賣。

不如講食咩牌子燒賣仲好啦

李錦記煲仔飯屎油

應該係炸完薑蔥再落糖落水煮過食落冇咁鹹

豉油 定 鼓油

甜豉油 溝魚露 放係d燒賣頂

加口罩

配埋三十士多既燒賣真係完美前日又入左兩袋

呢隻燒賣好正 supermarket 間中有賣

呢排無岀街，瘋狂訂三十士多，送貨都好快
燒賣同牛丸大家都識，其實佢d雞翼都好好食，我自己鍾意食水牛城雞中翼，墨西哥單骨都好食，我無用氣炸鍋，用嗰d細焗爐仔焗一陣就得

有無食過佢個乾式熟成肉眼扒，有無食評

聖凱師 d 麵都好好食，但好貴

無在下唔太鍾意扒，但好想試澳洲和牛3角肉，次次都剛好無貨

話說佢賣嗰個芒果布甸都幾ok

聖凱師下次試先

得我會點砂糖食？

係都去大x樂拎啦

辣鮮露已好正

鼓油都唔識 成班新會然直必腸衝出黎7

講完即刻蒸黎過下癮

帶去小食店果度食，落佢地果D

咩係鼓油

豉油呀咁多位

其實我加芝麻醬

搭單問，有無人知出面好食既皺皮燒賣係邊到入貨

美極都唔識

咸到仆街 垃圾黎

2份糖
100mL甜鼓油
20mL糖 ?

利申 識整 但聽到個比例好似誇張左

LM

醒未

唔講都冇發現

應該係200mL糖

佢個醬汁底好食到
次次行過銅記都順便買個三寶
舊蘿白入曬d辣汁鼓油味 真係想食完再食

搵到了
榮鈦行燒賣

錯哂，，日本仔野唔岩港式野

睇完po想買 呢到係一包份量？

買悅和醬油點燒賣應該買邊隻？
我見佢地有生抽、老抽、海鮮生抽同甜豉油

老抽會唔會好咸？

肥絲大隻

留名先

1老+3生抽
理論上姐係2份糖4份鼓油
唔係好多姐.....
我仲要覺得唔夠甜要2.5份糖.........
Btw我係用湯匙量，唔係用磅
本身一個液體一個固體...我覺得原作者唔係用磅量囉

留名求燒賣推介

請支持本土豉油

悅和！ 無得輸

緊係甜豉油

推呢個

榮鈦行燒賣
香港製造

美極加辣椒仔已經好食

撈亂咗ztore唔好意思

一X麵都有

粥麵版大家x

一包好似35粒左右